蘋果未放棄 iPhone SE 系列，預計新款將於第 3 季更名上市

蘋果未放棄 iPhone SE 系列，預計新款將於第 3 季更名上市

日前，在蘋果的春季發表會中，市場原本預計蘋果可能會發表旗下螢幕最小的 iPhone SE 改良版 iPhone SE 2，不過，最終仍讓大家失望了。而如今，根據國外媒體《PC-Tablet》的報導，蘋果仍將會發表 iPhone SE 改良版的改良版，只是名稱可能會改變，而且最快將會在 2019 年的第 3 季正式問世。

因為目前競爭對手的產品，越來越朝向大螢幕的方向發展，因此使得蘋果的 iPhone 也不得不跟隨潮流，使得僅有 4.7 吋螢幕的 iPhone SE 越來越不吃香。所以，之前有市場傳言，蘋果最終將放棄 iPhone SE 的後續發展。不過，根據《PC-Tablet》的報導，他們自印度富士康內部所得到的消息顯示，目前蘋果並沒有準備放棄 iPhone SE 系列，而且還將採用新的命名方式，使得新一代的 iPhone SE 改名為 iPhone XE。

報導進一步指出，新的 iPhone XE 可能將採用 4.8 吋的 AMOLED 螢幕，並且取消實體按鍵，支援 Face ID 解鎖功能，而且預計將搭載最新的 A12 處理器，使其運算功能強大。至於，在許多人所關心的攝影功能方面，iPhone XE 的後置鏡頭預計將搭載一顆 f/1.8、具備 1,200 萬像素的單攝攝影鏡頭，這將與當前的 iPhone XR 配備相類似。

最後，在售價方面，新的 iPhone XE 預計將會從 600 美元起跳（約新台幣 18,600 元），而高大儲存容量版本的 iPhone XE，售價則將近 800 美元（約新台幣 24,860 元）。新的 iPhone XE，則是預計將會在 2019 年的第 3 季推出。而在手機逐漸走向大螢幕、高螢幕占比的趨勢下，新一代小螢幕的 iPhone XE 是否能受到市場的青睞，就有待市場的反應而定了。

依家做咩都慢半拍

「預計」

究竟係傳媒未放棄定apple未放棄?

根本7已經係用黎取代se

4.7 吋螢幕的 iPhone SE

IPHONE全球市佔率越黎越低

屌你老母 等部新SE好似等另一代IP咁 幾個星期就傳一次

吹夠未
apple一日唔出講乜都假

我要單手操控細機呀，總之唔好大過iphpne se

仲撚

又撚

正解

咁簡單嘅事實都可以錯

撚夠未屌你老母

撚狗？

屌你老母

iPhone se 得4寸MON, 何來4.7 ，而家新聞真係易做，乜都唔使求證就出